
    « flv= » indique l’adresse relative ou absolue du fichier flv.
    « width= » largeur en pixel du film.
    « height= » hauteur en pixel du film.
    « buffer= » Le nombre de secondes pour la mémoire tampon (5 par défaut).
    « buffermessage= » Le message de la mémoire tampon.
    « buffercolor= » La couleur du texte du message tampon.
    « bufferbgcolor= » La couleur de fond du message tampon.
    « buffershowbg=0″ pour ne pas afficher le fond du message tampon.
    « title= » Le titre affiché avant le chargement de la vidéo.
    « titlesize= » La taille de la police du titre (20 par défaut).
    « titlecolor= » La couleur du titre (ffffff par défaut).
    « margin= » La marge de la vidéo par rapport au Flash (4 par défaut).
    « autoplay=1″ pour lire automatiquement.
    « autoload=1″ pour lancer le chargement.
    « showstop=1″ pour afficher le bouton STOP.
    « showvolume=1″ pour afficher le bouton VOLUME.
    « showtime= » (1) pour afficher le temps, (2) pour afficher le temps restant.
    « showplayer= » Affichage de la barre des boutons : autohide, always ou never.
    « showloading= » Affichage du chargement : autohide, always ou never.
    « loop=1″ pour boucler.
    « startimage= » L’URL du fichier JPEG (non progressif) à afficher avant le chargement de la vidéo.
    « playercolor= » La couleur de fond du lecteur (pas du flash).
    « loadingcolor= » La couleur de la barre de chargement.
    « bgcolor= » La couleur de fond.
    « bgcolor1= » La première couleur du dégradé du fond.
    « bgcolor2= » La seconde couleur du dégradé du fond.
    « buttoncolor= » La couleur des boutons.
    « buttonovercolor= » La couleur des boutons au survol.
    « slidercolor1= » La première couleur du dégradé de la barre.
    « slidercolor2= » La seconde couleur du dégradé de la barre.
    « sliderovercolor= » La couleur de la barre au survol.
    « onclick= » L’URL de la destination au click sur la vidéo. Par défaut à playpause qui signifie que la vidéo fait play ou pause au click. Pour ne rien faire, il faut mettre none.
    « onclicktarget= » La cible de l’URL au click sur la vidéo. Par défaut à _self. Pour ouvrir une nouvelle fenêtre, mettez _blank.
    « playertimeout= » Le délai en milliseconde avant que la barre du lecteur se cache (1500 par défaut).
    « videobgcolor= » La couleur du fond de la vidéo quand il n’y a pas de vidéo.
    « volume= » Le volume initial, entre 0 et 200 (100 par défaut).
    « showfullscreen=1″ pour afficher le bouton pour le plein écran (nécessite Flash Player 9.0.16.60 ou supérieur).
    « showswitchsubtitles=1″ pour afficher le bouton qui affiche/cache les sous-titres.
    « loadonstop=0″ pour arrêter le chargement de la vidéo au STOP.
    « phpstream=1″ pour utiliser un streaming PHP.
    « ondoubleclick= » Action sur le double click : none, fullscreen, playpause, ou l’url à ouvrir.
    « ondoubleclicktarget= » La cible de l’URL au double click sur la vidéo. Par défaut à _self. Pour ouvrir une nouvelle fenêtre, mettez _blank.
    « showmouse= » Affichage de la souris : autohide, always ou never.
